23歲既你

想開始投資
可用存款50萬
應該由咩入手？
月供？

我最近都睇緊月供POST學緊野
但係你本金有50萬仲去月供??

新手上路唔識野
巴打有咩好介紹

QQQ or SPY

我都新手嫁
但係月供係FOR無本金既人慢慢供姐好似
你有本金做咩仲要用月供?

what

美股etf

諗住月供一個月供多啲錢
可以同時買多幾隻股
咁諗岩唔岩

你想50萬本金放銀行
再用月供慢慢買??
我唔知咁樣好唔好...
我都新手
但係依排跌到咁樣
留一留再買會唔會好D呢

sor自膠
對美股etf冇咩認識
師兄可以講解下嗎？